香港青少年軍資料整合

入去係為咗報效「祖國」？

學軍事知識，方便之後入老解？

制服方面

臂章

軍階

事件

呢單嘢真係得啖笑，邀請咁多隊人去做影相佈景板
自己嗰隊企前面，其他隊全部塞哂係後面

被參軍

當然要介紹下港英餘孽UG，傳承英國文化

HKACC （香港航空青年團）

對比 RAF（英國皇家空軍）

HKAC （香港少年領袖團）

對比 RHKR 皇家香港軍團（義勇軍）

HKSCC （香港海事青年團）

定期都有人由英國過來指導

玩過ACC

中學玩過HKAC ， 英式步操真係跟得好足，而家仲記得

ACC 完全跟足英軍嘅footdrill 同禮儀
利申：ACC cadet

初中果陣都玩過2年acc 記得教過野外求生果d

LM

熱血少年軍

好似已經滅團 英軍走咗

Pish